黃大仙後人真係唔講得笑

Respect 所有姓黃嘅！
真係唔好得罪黃大仙嘅居民

sorry借位宣傳
幫手推俾前線手足睇！

［前線路障快閃團］簡易快速拆鐵欄攻略

迫佢地退到紀律部隊宿舍，睇下敢唔敢開槍

風向將D煙吹咗去警犬宿舍。

認真 平時唔信神明
但今日我信黃大仙顯靈

一三五罷買!!

85之後

[參考波蘭成功例子既最佳戰術] 完全剋制政府冷處理 - 罷買
一個最有效既長期戰術, 麻煩入去睇睇

1. 週期性罷買係相當可行既一個戰術, 因為更能夠令普通人適應
2. 罷買影響力可以好大
3. 政府用冷處理戰術,打算拖至9月,而罷買係開學之後一樣可以實行,可以向社會施加壓力既最好方法
4. 罷買比遊行, 三罷, 更能夠說服中立派/和理非行動

拜得神多只有神庇佑